連19都讚鄧寇克係神戲

連登專家有咩好講

請問19幾時變左影評權威?

利串:覺得鄧寇克好睇

而家講緊

五毛上身囉